男人幾時先想結婚

男朋友20中 今年grad
我知未做野應該唔會諗
但我每次輕輕帶過結婚依個話題
佢都會好忌諱 會話轉個話題 話遲d先算
我又唔係要而家結 不過想為將來打算下
其實我男朋友係咪唔愛我

利申
唔趕住嫁人
不過認定了男朋友
好想佢都有同我一樣的想法

垃圾屌你 逼婚

岩岩先畢業
未諗過結婚都幾正常

自己未有能力去負責人地既人生，就算自己想即刻結婚都唔會敢講
起碼都等你條仔收入有返咁上下穩定先啦

男人到60都唔想結婚

20中叫人結婚?
生埋仔啦好冇?

講下咋咁都叫逼？

佢有樓?

你唔介意結左婚同佢老母同住咪結得

通常係d臭g 話要有乜有物先肯結

我想大家一齊為將來打算下吖嘛

佢冇喎 租都ok啦

即刻中出 好快有得結

對男人黎講同居已經得
無需要結婚除非要生仔
無打算生仔根本可以一世都唔結

打算乜撚野啊？
嗱掉轉咁講啦，你唔信佢不如就算啦

你愈逼佢愈反感就

20計劃定差唔多。30先計劃就無錢結婚

你女朋友真好彩

女人諗結婚 男人諗事業

一齊討論下大家想將來係點嗰d佢都唔會講
我想33歲前結姐 都要儲下錢
我就做緊野嘅 30k一個月

依家D細蚊仔屎都未識屙學人食野

惟有我自己儲住先

大部分男人都咁諗

動輒就叫人結緍
事業?穩定收入?儲蓄?住處?
似乎係你冇為將來打算喎
同啲MK過一個星期就叫老公豬老婆豬一樣咁天真同衝動

兩個人儲錢有效率啲。錢到用時方恨少